讀OU不如讀asso

真係唔係講笑。

鯨大同八大d課程難度真係相差好大。真係唔明點解有人可以將鯨大 1st hon > 三大1st hon。完全唔係一個level。希望某d人可以謙虛d。

如果真係有心讀上去，我寧願你讀asso，都唔好自資學士（鯨大）。就算你將來想tran U都係咁話。因為OU真係好浪費時間。一個sem讀四科都算，d嘢又淺。其他asso升上黎嘅同學，好多課都學過。OU係好多都係白紙。

真係唔明OU兩年讀四科GE，用黎做咩？

用OU兩年知識，硬接八大yr 3真係好痴線。唔係唔得，但係會好chur。追cre都追到你痴線，如果要準時畢業。

唔好話打手喇。以上係真實經歷。

利申：鯨大tran又一城

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

開完取暖post未？得啦shitty仔唔洗讀鯨大啦知啦
唔洗開咁多個post搵存在感

唔知踩親你邊條尾
提醒人唔好中伏都有錯
你唔知幾多人自資學士同asso向左走向右走

好彩我讀恒大😂

我都係
日日係campus入面笑鳩d OU 樹中 浸幼仔
何況係asso

咩科?

睇你點睇。人各有志。如果想升翻UGC，對於OU，asso係比較好。

商

其實asso好多都同u重疊
Hkcc升city

都係睇咩科

ou護士都好過bbq掛

OU 撳入去個網 全部支那字 都唔知點解有人想讀
仲要用中文讀專科

咁一定啦 正如如果想讀大學 對於八大 OU 都係我地恒大好 Pound of my school

你想讀到grad關我咩事？ 我係叫人如果想升UGC，唔好用OU做踏腳石

梗係啦。其實升UGC同OU有nursing 兩者有咩關聯？

其實科有咩分好定唔好 冇錯ou nursing起薪一定高過任何一間大學既bbq但唔代表讀nursing就優越啲 每個人鍾意讀既野都唔同 而且攞專科同非專科黎比根本冇可比性

不過無可否認ou nursing係ou入面最值得讀既一科

但用中文讀？？？

邊個講？咁好

Ching請指教，依家asso cgpa好低升返上ou再tran有冇可能thx

難d wor。因為冇案例。如果想tran，留tg俾我。睇下我幫唔幫到你。

屌我asso成績差
結果入左ou yr3
讀到想quit

等我努力埋個sem3 sem4先，應該都係上唔到ugc，到時再算？

如果咁樣，不如讀一年grad，直接ordinary degree畢業。
你係咪跟唔到？

加油呀

係呀 MIT都要叫聲大佬

我地朝早食完早餐就笑下樹中同OU呢d唔入流既做熱身先

食完午餐就笑下浸幼塵爆小學雞 再順手笑埋Shitty反枱大學然後昂首闊步踏入Lecture Theatre上堂

晚餐我地胃口大d 食完就有氣力去笑下HKU ChinU同UST 明明三大都在我地腳下都咁串
最後刷完牙 訓教就發下夢第時點樣見MT工果時力壓外國班MIT Harvard Oxford同Cambridge班廢柴

笑醒之後就第二日

有所謂咩
讀得nursing都係職業訓練所姐
用乜讀咪一樣係rn
不過ou nursing用英文讀喎

En用中文 rn用英文

點解難度上會爭好遠？

ok

你睇下d notes就知

可以點樣搵note?
Note 容易≠學嘅嘢容易
即係例如note入邊寫好少嘢但係其實有好多額外嘅野要學又或者冇寫喺note

不了不了。我ou讀書兩年，自問唔認真溫書，個個sem都有所謂癲list

冇搵過額外資源。note已經夠用。

Aggar

利申：Asso揀錯科入唔到八大結果入左ou，讀左一年已trans

你明就好喇 ching
恭喜曬呀

啲野係咪易過asso?

Asso可唔可以報master?

開呢個post嘅人真係小朋友

你asso grad可以進修咩？

利申，ou grad，而家係澳洲做緊會計

拉

asso可駁入
hku cu ust poly city bu lingu edu 有8大讀

讀ou就冇得翻身

OU點都係本地大學degree，到你出來做野你就知道，有degree就是好，唔會理邊間U。

僱主真正只會在乎你係咪港大，其他都係不太關心。

ou課程深到爆

利申：讀緊ou

OU讀電腦好唔好

想問ou第一年tran係咪去八大都係讀番第一年？
咁yr2 trans八大都係讀番yr1?

你求咩先

好睇你yr2 CGPA係咩，大多數都Tran到yr3，個別科得yr 1 entry，但如果你夠CGPA(3.5 or above，有d科或學院收3.0)就夠入yr 3，不過你申請果陣要appeal yr3 ，唔得就會比yr1 offer你

asso可以博入八大。大朋友。
OU雖然都可以tran，但係比例冇咁大。
努力嘅人 asso就一時，博上八大degree就一世。

true

咁又係 但係八大有hall exchange wor

有冇成日走堂，上堂有冇玩手機先。
如果有，梗係難。
唔溫書唔代表唔聽書

冇，真係好認真

咁你要補下底，或者問下tutor點做。
如果你咁認真都覺得難，應該學習方法出問題。
加油

tutor話我grammar嚇死人，睇唔明我寫咩

催淚彈疑撃中消防車消防員不滿 與警員理論時反被包圍 - RTHK
(記者再再再再次被針對及阻礙採訪)

開槍射消防

我係話如果有心讀UGC就直接asso，唔好讀ou 然後tran U，咁樣好難銜接。
大朋友，你知唔知咩叫閱讀理解？

2

唔緊要。你去搵SAO d 英文tutors。

computing 算ou入邊比較好，見人grad完都幾好搵

一開頭就讀OU好on9
讀牙蘇衰咗咪又係有得讀OU
點解唔一開頭就讀牙蘇搏下

Ou pgde呢

利申：hku 讀ug

所以咪寫翻出黎。提醒下其他人。

同我以前一樣
有ou offer 最後選擇咗asso
而家3大就grad了
不過呢啲都係睇人 只可講條路係有既

OU真係咁hea咩
利申讀緊牙蘇hea緊等rejupas

睇你aim咩。過2呢d就唔洗問

姐係yr2可以tran yr 3咁 yr1可唔可以tran yr2

Asso gpa 2.幾都可以入OU

老實講真係易好多，上到ou我自問溫書時間少過係asso嗰陣好多，但最後第一個sem3.7，第二個sem就已經收到offer所以無去考試，但嗰陣ocas平均差唔多到80

邊科trans去邊間？

商科，最後trans左去city

其實讀ou hea hea地幾好啊！除左神科 nursing個啲讀完岀黎人工高啲之外，其他科fresh grad都係萬幾蚊個月最緊要自己讀得開心

利申 讀Ou GPA above 3.5，有八大收但冇走